英國給予BNO持有人居留權，肺炎又再爆發？

國安法之下，希望大家唔好胡亂猜測兩者關係。如同好多高官子女都喺西方國家讀書甚至入籍，但我都堅信佢地係愛國的。

樓主無BNO又中肺炎所以拉埋一齊講？